（人辦) 支那土豪有樣睇？

支那土豪就係有一陣土味，就算唔使睇樣都分得出「他來自支那」。

1. 鐘意拎雞那咁大隻字印晒牌子名既斜咩袋/tote bag

2. 鐘意著印有巨型馬仔logo既polo tee

3. 錶一定有金色，仲要加鑽石係錶面

4. 手機、平版一定要金色

5. 一定要金絲眼鏡框

6. 電髮

盧海鵬扮嘅

呢個係底級土豪

隻錶又唔係江c單頓，個袋又唔係愛馬士，……

邊忽豪

男人電頭髮有無見過？

電「lun」果種呢，好似d新界圍村鄉巴佬過年前電果種頭呢………

老董頭
習總五官

簡單啲嚟講
望落去有陣柒咩就係

柒味濃
著d唔岩身既恤衫西褲

好似Ps4龍如壞人，好想打佢